應驗咗 不怕神一樣的對手 只怕豬一樣的隊友

不篤灰 不割蓆唔係口號